澳門人關蛇黎得香港可唔可以守下香港法律？

成日搞事唔守香港法律同蝗蟲有咩分別？